有冇d plan係無限任聽歌睇片/ 睇youtube?

本身屋企用緊family plan 但次次一有data就俾細佬用爆
佢係屋企都可以唔用wifi睇達哥重播
屋企出街係咁聽歌睇片 10gb family plan 三個人用 有8gb都俾佢用哂
搞到我同阿媽可以成兩星期都冇data用

而家頂佢唔順想出個平平地既plan俾佢算 睇到片就得 有咩plan好介紹

sunmobile 5gb果個 過左仲睇到youtube

你細佬幾歲？讀緊書定做緊野？
我會出個u plan俾細佬，每個月$176任佢聽歌睇片

同問, HKBN 5G PLAN爆左變128K好垃圾

係屋企點解唔用wifi

Sun mobile
3
Csl $180

想比多D轉真無限, 以前 SUN都係百幾又真係任用

話說csl家庭plan 主線有得set返每條副線用量上限

或者+150蚊 所有線變上限Data

Smt/csl都有家庭無限plan

u plan無限都好似要二百幾?

Smt有無限用joox/kkbox
或者無限睇YouTube plan
不過好撚貴
利申：非打手 琴晚search完

因為佢細佬正人渣

有apps可以返到屋企自動開wifI...

唔洗出無限啦
我上星期係smt出左$128 6gb plan再+$48 任聽kkbox同睇youtube
兩舊水唔洗都可以無限聽歌睇片，咁計法抵d，kkbox半價

出個sun mobile無限plan俾細佬用咪算 爆左咪唔好睇

呢排我都研究緊呢個

冇錯

佢會嫌唔夠快 手動熄左

其實如果可以免費聽kkbox
d o靚仔應該會鍾意
希望細佬醒醒定定啦 唔想打7佢